黑警： 今日沙田場火 除咗消防員 我地都有份幫手架！

Freerider

人地消防都冇出post, 關你地撚事咩..

noted

咁點解唔入去做燃料

好肉酸

有事就出嚟攞彩
冇事就唔抵得消防受歡迎過自己

唔俾記者採訪吖嘛

常規職責唔撚駛做?

唔好阻撚住消防救人啦

黑狗走佬圖.jpg

唔比採訪丫嘛

話比人知自己係到阻撚住哂

搵存在感 咁on9都有
同埋呢
你應份架

肉鳩酸

食屎狗

無糧出？幫乜撚嘢手

死撚開啦消防都未出聲自己打晒飛機咁
連弱9智藍屍都知救火唔撚關你事啦

唔好意思，行開些少好唔好呀
好礙眼呀

連幾多條柴都要打格？

不解釋

如果我係個隊消防最累個個 而家已經打緊沙包

幫手阻住記者??

幫手放火？

古思堯.gif

唔係打個NO.咩

唔係話暈撚咗個要消防救番咩？

代消防員屌你老母

幫手攔住記者淨係比黨媒採訪丫嘛

肉尻酸

唔阻住消防救火就當自己幫咗手？

迷你倉

證明黑警冇乜存在感

幫手行行企企吖嘛 見到啦

Please pin this

關你撚事咩 賤種狗

淪落到要咁樣刷存在感

樣都blur L埋

幫手阻住晒 屌你老母

抄抄寫寫阿婆都識做啦

39分鐘先到？
721又去左邊？救急扶危？

消防：企開d啦屌你全家

你冇做嘢就話新聞姐
做返自己份內事都要講？傻撚咗啊？

走啦你老母
少幾架狗車，消防車仲快到

。。。。

入黎就係為左睇呢幅圖

警察，消防員
屌你老母仲要專登警察排頭
究竟個PR TEAM係幾撚廢

我知 但佢既意思係『(除咗個樣)連條柴都要打格』呀嘛

我都係咁唸

菠蘿雞

我都有幫手呀
係屋企表示強烈關注

救危扶危？

淨係曱甴救咋嘛,消防只係觀衆

梗係知你地有份(放)啦

食人血饅頭

係份稿到加左警察兩隻字就當自己真係做左野

班狗會自己就好晒角度，扮到好幫得手咁
影完上post 上fb, ig, Twitter 攞光環
記者係度只會影到有班廢物係度阻撚住晒

企開d啦屌你老母

樓主請pin

佢地有幫手睇水

冇人想理

入去打卡？

躝撚開啦屌

我就係要呢樣

今日影，d黑警個個企曬係封鎖線出面，有d黑警仲圍住張枱唔知搞咩，根本冇做過野

無記者唔知喎

食撚屎啦 死黑警

唉 好心啦... 肉酸呀

封下線，疏導下人群，好辛苦架！

咁叻叻豬呀 屌你老味

做野係應該，我地出糧比你班垃圾架
唔通我返工每做完一個task, 都要公o
告全公司老闆，我做左野呀，dllm

行撚開喇屌你老母
仲要排自己第一

衝出黎攞彩又淆哂底咁blur哂樣
係咪人格分裂？
有咩咁唔見得光呀

曝光率至上

你班垃圾做左啲乜
班狗啲PR真係好垃圾 完全改善唔到形象 仲越整越柒

企開D啦

好撚肉酸

咪係 得一個任務 維穩就夠㗎啦 冇人指望對社會有咩建樹

屌你老母無糧出架，唔撚應份咁

從來救危扶危都係救護消防
幾時輪到黑警呀

真係好肉酸咁都要拎光環

佢地真係好值得欽敬
大家下次見到佢地
一定要用官方語言大聲同佢地打招呼！

賤賊！

圍威喂:嘩~好大火

究竟邊個做班狗個pr白卡定佢地自己

企開啲啦屌你老母

做左野使撚出聲咩人地有眼睇

有啲嘢唔係PR 問題 係個客問題PR唔係萬能

面皮真係好撚厚

屌咁都要出黎擦存在感

消防出晒樣, 警要BLUR晒, 代表乜?

係，佢地同d市民一齊「嘩」

入黎為左睇呢張圖

笑死，又想搶消防光環
黑狗抱頭逃走.jpg

屌 叫呀睇公園個保安陳伯 都夠阻止人入火場啦

消防有冇出 post 叫春 ?

笑撚咗
咁樣都要r credit

負責行行企企 飾演路人甲

收皮喇
直播成班係到吹水笑哈哈

型到啲狗會唔會自慚形穢

平時唔係好鍾意連登係咪都屌鳩啲人話 Free Rider....

不過今次呢個字真係好撚貼切

保護自己呀嘛

企撚開啲啦屌你老母 消防入去救火 關你撚事啊freeride狗

企開啲啦 , 𨳒你老母.JPG

佢地都有滅火桶 仲唔衝入火場？

消防付出汗水
POPO付出口水
共同價格

其實打夠飛機未

on8

同你老母閪心咩
破壞香港就有份, 仲講守護

做下看更都要打j

縮番入你老母個西度喇

企開d啦，又擦存在感

幾時出埋KPI

秒

好耐無玩過封鎖線 應該開心死伸晒脷

怕死囉!仲可以點啫! 721見到黑社會鳩縮有版你睇喇

痴撚線
唔通我返工做好份project
又sd 上fd 話自己好勤力呀
屌你老母依啲職責嚟嫁
本身工作責任嚟嫁仆街
我知你好想洗底
但你老母唔好咁撚柒得唔得
好撚似啲mk妹比啲mk仔人屌撚完擺上網呃like咁撚樣

菠蘿雞？

鋤緊dee

終於有樣野有可疑

好似樓下啲阿伯捉棋咁款

燒死咗隻真狗

冇事就圍封鎖線叫人唔好入去
有事就自己企出去

人地消防出POST交代事件, 佢就係度話自己有幾咁幫手

狗： 賞花杏仁露

有冇幫手告599G呀！

唔好唔記得
警察仲要高人工過消防

狗：叫外賣啊 埋黎落單

14先出現

憑實力搶光環

偷消防功勞幫自己加分 肉酸到

Push

我今日有返工請鼓掌。

行撚開d啦，義務架？冇人工收架？

職責講成義務咁

痴撚線

使唔使頒個獎比你呀

入去留言多謝消防救火就得

好似啲細路仔咁唔抵得隔離比人讚

屌你老母啦你班契弟企係隔離當幫手 想比人讚呀 下世都未輪到你呀

關班狗撚事咩縮翻入狗屋啦

經典

真係自己攞嚟柒

認真問
小學嗰時唔係學過 xx和 xx中間應該要用和咩
唔應該用頓號
習種>狗

黑警腳unun搶人功勞
吔蕉啦

幫手影相?

gif呢

笑l死人 幫手報消防ar?

死曱甴要痴消防

起火原因要調查都唔係你警方表示下嗎？

打工仔： 我今日有返工架

做過啲咩

食屎啦你

花生加啤酒，重有時間食支煙抄張牌

企係到睇都叫幫手

躝啦

叫亞婆hold多陣
同你地影張相先吖嘛
而家講咩都冇用啦

企撚開啦你好撚肉酸呀
十足十啲乞衣仔想痴有錢仔金鏮咁
企撚開啦屌你老母

抄鳩啲消防599

屌你老母樣都唔敢出就咪撚學人出po啦

影相打卡post ig Facebook同微博

拎死左人嘅悲劇黎打飛機
係幾無恥嘅人渣先會做得出

幫手打壓新聞自由？

滾

關你班食屎狗恐怖分子撚事咩

肉酸到呢

好叻喎 有派到人去
係唔係想我地咁講？

死撚開啦

縱火就有佢份

你企開啲啦，屌你老母死全家！

打卡到此一遊??

條片睇唔到喔

認屎認屁認威認叻 就係唔認錯 this is hkpf

咁都要認屎認屁攞彩增慶

收皮啦屌你老母

好撚肉酸 消防都未出post

你唔俾你"唔認可傳媒代表"入去採訪, 淨係响你FB 吹水有撚用咩, 你話你地自放自救火都得架啦~ 鬼知呀~

黑警死全家

負責政治打壓記者囉
班黑狗有撚嘢做

收皮啦屌你老母
人哋消防個Post只係記者會講返現場情況，有冇好似黑警咁打飛機呀？

鳩企

含撚死啦 死黑警

圍住枱班黑警好似公園啲廢老喺到聚賭定捉象棋

雖然消防好多係藍但對比黑警啦喔，人地好明顯做左好多野啦

又要衝出黎7 好撚on9

係咁洗底

打乜飛機?
人地一樣係POST發生咩事做過咩
而家查起火原因係消防定警察呀?

我都即刻諗起

真係做嘢嘅唔會咁得閒喺度出po

關你撚事咩救火嗰個又唔係你

辛苦了

班狗返工不嬲柒下柒下唔知做咩架啦
有咩事咪扮下野囉

存在感+1

佢負責放？

咁既PR不如炒左佢啦
世界級喎

今日：「消防處認為起火原因有可疑，案件將交由警方作進一步調查。」

聽日：警方認為起火原因冇可疑

其實搵銀髮保安都頂到佢哋呢個位啦。

火有消防員救
有人受傷有救護員
黑警負責食花生當自己幫左手

救傷扶危？打人、濫捕就有！

14樓終於見到

清潔姐姐：今日我洗左1樓到10樓既廁所，我覺得救左世界咁

消防:咩春都有黑疑
popo:咩春都無可疑

有出糧，做野係應份，週街呃like好撚煩，完

死撚開啦,關你撚事咩

關我撚事

幫手放？

屌你老母，真係死廢狗
無撚用㗎班廢柴死黑警
黑警死全家啦

推

黑警垃圾

收撚皮啦屌你老母

點解唔乾脆話場火係自己救

今日影
人哋消防救完火，垃圾都幫你執埋，都唔會周圍講，高下立見

既然係好人好事
點解要幫曱甴打格仔呀？

如果場火導致重大傷亡
我諗啲狗會出黎話係消防責任

班狗自己做pr你想有咩質素？係咁上下架啦

FreerideFighter

照黑警邏輯，咁圍觀既市民都有份救火啦

企開d啦撚樣

黎張係咩事

屌爆你黑警老母啦

又想攞彩又唔要俾人起底

睇下隻白衫狗翹埋對手食花生 叫有做嘢

狗隊請埋啲咩pr公司呀 炒咗佢啦

每次見到消防員同火警搏鬥完休息，我都會眼濕濕。但見到死黑警同市民搏鬥完就火燒心，屌佢老味

咪臭係

班消防hea到坐晒係度
驚謊又贏

你老母臭閪
人地救火唔撚使貼埋d咩瘋火山林、勁揪架

仲有35.3分剩, 一定係班港豬
攞埋同黑警入去一齊燒就啱

現場指揮中心嚟㗎
好忙好忙咁叫啲消防上返行人路

右邊嘅消防攰到辛苦曬

小朋友

上個月屋企附近火燭，班黑警主要都係出嚟拎大聲公鳩up，基本上可有可無，同消防爭好遠

一講就有

真係消防都唔出反而顯出黑警好廢

好多野默默做就得, 咁樣做PR真係唔得架 PBRB

我同李嘉誠嘅財富加埋超過香港99%嘅人

人地準備緊599G抄身份證又話你知咩

居民多於4人 抱有相同目的(疏散)而聚集 亦属違反限聚令

燒撚死班狗

唔講以為無出糧幫手做義工

有份放火就真

好似啲毒撚入grp做prj之後同呀蛇講 其實呢,part 我做架

門口狗守住唔俾記者入丫嘛

仲要擺黑警先過消防員

好仆街

火種：喂、喂 企開d啦 屌你老母

黑狗真on9

行撚開啦垃圾

去扼飯盒

單嘢死咗人同埋一隻狗 咁嘅悲劇都要仲出嚟開post認叻 班狗究竟有冇腦㗎

垃圾pr

光明正大 洗撚打格啊？

人地黑警個post落咩tag 對比消防落咩tag 你都戇尻

黑警：今次仲做唔死你地班消防

死撚開啦屌你老母

呢張圖真係可以講足幾十世，直頭係呢份狗閪職業既永久定位

無撚使做呀

收撚皮啦

幫手放火

消防做嘢
狗仔出 post

死咗嗰一個 都唔知係咪俾狗殺嘅

逗左人工 份內事黎姐

又無可疑

消防:平常事
狗:我有幫手架!

二打六做戲做得樣衰過人
做pr係做比人地睇 等人地挖出黎講先有效果
唔係話自己講左就有效

邊個pr打理個page架?

同林鄭一樣 今天開了整天會議

But no thanks

做份內事根本無需要Post出黎

屌你老母
有冇咁撚on9...
就來有番工打卡都要出post

所以呢？要摸摸你？

企到遠火場十萬八千里遠打下雜就想沖出黎攞彩

笑撚咗

消防出雞出豉油 黑警出蔥

上帝：宇宙是我創造

企開啲啦.jpg

上年灣仔鴻業大廈3級火，火警係我樓下果層，我起身沖涼先開始響火警鐘，跟著已經有煙，我以為全層都未有人知，所以大叫火燭啦，點知鄰居開門話警察叫咗佢地留低屋入面，而當時鄰居口中既警察已經唔見咗。

我堅持要開始走，佢地仲諗住信警察唔怕。跟著我話而家唔走一陣肯定走唔到，就咁啱有消防員到場話要走，點知突然已經大煙到連消防員都話睇唔到路落樓了，全部人要上天台避難。我果刻個腦海剩係閃過911 D人跳樓果一幕，我覺得上得天台都係等死。

消防員不斷keep住行上天台問人要唔要水，到最後同大家講火勢控制到啦，可以開始分批落地面。一路落樓都見到D消防員攰到坐係樓梯，成面黑曬。當時我地上網已經睇到有住客救唔返。

當我落到地面驚魂未定既時候，屌佢老母個警察問我D人走曬未，樓上仲有無人。首先呢個問題唔會係問我囉，我撚知我地係咪唯一被困既人咩？我答係又點唔係又點？根本無撚用腦，只係浪費大家時間。我完全唔知佢企係到係做乜，反而係消防員幫手帶人去登記，我真係嬲到即刻轉身面向消防員登記就走去對面街坐係地下。

警察廢起黎真係唔講得笑。